Estudio de redes neuronales generativas antagonicas.

Codigo de generación de imagenes de dígitos escritos a mano MNIST.

Generación de figuras del juzushiji japones.

Generación de base de datos en formato MNIST.

Red convolucional y modelo random forest para la validación de resultados.